唔會係公司屙屎既人算唔算社會上最下賤既人？

屙一屙 返工時間小左15分鐘 你空閒時間多左15分鐘 一星期就賺左2.5小時 一個月賺左25小時 一年賺左差唔多30日

我多數跑返屋企屙

咁你刀幾下賤吓

返六日嗰啲咪賺到痴線

一日15分鐘
一星期點樣2.5 個鐘(150 mins)？

無番工-社會賢達

一到屙屎一到食飯 再省更多時間

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

樓主個on9仔當兩倍咁計
做野少左15min 空閒時間多左15min = 賺左30min

做少15分鐘+休息15分鐘 咪半個鐘一日

夢弟話你弱智

home office 一日慳8個鐘

秒

唔比

我自閉

賓

佩

office 緊有d 撚樣係鐘意offjce 時間出貨

一世賺左5年

吹

一個鐘去一轉廁所 5分鐘
兩個鐘去一轉pantry 10分鐘